點解女人沖涼可以沖成粒鐘

企一粒鐘都攰啦
究竟搞乜

蚊毛

摔碟又要通知你咩

自慰

真係比你解答咗

女人自慰要搞幾耐

落妝
屙屎
除衫
洗頭
洗身
抹乾
搽lotion
著衫
吹頭
full mask
拉筋

請佢做激光啦

我10分鐘搞掂哂

成效點

比你個衰佬屌緊囉

抵過自己剃先

捽碟

打飛機

男人: 黃金5秒
女人: 無限高潮

但有啲脱咗都搞好撚耐
又唔係落妝

冇女

大大緊
帶埋電話入去沖起碼個幾鐘

吓
拉筋？
btw後面3樣嘢都可以出嚟先做

女人可以有多次高潮
玩幾耐都得

洗乾淨個閪

沖涼洗頭洗面搽下野差唔多啦

我咪比你屌緊···

返你嘅工啦柒頭

好gay

羊黎

咁我可以幫手

認真答你
落妝：5-10分鐘
沖涼：20-30分鐘
保養：10-15分鐘
計埋除衫著衫呢樣個樣
就1個鐘

利申真絲

Same

我女朋友沖涼唔洗10分鐘

屌你老母都話咗唔撚係瀨咯

用把口

係廁所食飯

唔可以坐架咩

仲有洗面同思考人生

痾屎，落妝，洗面，洗頭，護髮（要等5-10分鐘先再沖水），清理體毛，沖身，抹身，吹頭（長頭髮最少10分鐘），搽護髮素，搽body oil/ cream，搽lotion，敷mask 再搽面用既精華/lotion

每樣最少最少五分鐘都搞成粒鐘不過要好好心機先做 唔會日日咁玩自己

想問真絲會唔會沖涼自慰

我唔會 但好難答到你其他人會唔會

我諗緊我自己男人唔鐘意沖涼打飛機。女人係咪真係有呢鋪引搞咁耐

有時會磨埋砂 捽下捽下又十分鐘

係

全中

咁撚嘥水，水費唔使錢咩
有咩要打要捽沖完出嚟先慢慢搞啦

所以屋企得一個廁所又多女人嘅話......

我條女都成粒鐘 但因為佢會洗埋廁所

廿四孝

講下你地老母 沖幾耐
我老母5分鐘內

洗埋廁所係咩了

成班男人討論點解女人沖涼沖咁耐

我ex可以沖兩個鐘

下一個鐘算少喇⋯⋯我搵親啲女仔佢哋話沖涼都沖成年⋯⋯

男人都會啦

咁男人沖30分鐘呢?
點睇?我真係淨係沖涼冇搞其他嘢!

因為你條女係廁所幫我含緊

抆眉毛
刷牙

卸妝
洗面
磨砂
洗頭
搽護髮素
洗身
用洗閪水洗閪

真係羨慕

如果抹野出黎做就應該九個字搞掂

要缷返成塊面具落嚟你估唔洗時間呀？
仲未計修雜毛呢
個頭唔用護髮素第二日旱過草

傾點樣殺男人

思考人生 唔知幾強分鐘
落妝 3~10分鐘 呢個視乎有無化埋眼
修下眉 蚊下毛 5分鐘
洗頭洗面洗身刷牙 20~30分鐘
查護膚品 5~10分鐘

我呀媽都係咁，日日沖涼後都好自滿咁話：「你睇我沖涼幾快。」

但從來冇人同佢鬧快，佢自high完會唱住歌行入房吹頭

剪毛

入嚟為咗睇呢個喺廁所印銀紙

盡量保留原汁原味

生野

洗身
洗頭+護髮素+髮膜
洗閪
卸妝
洗面
搽skincare

gay test

因為唔想同你傾計住

你洗廿秒夠囉喎

一時時
一般沖涼洗頭15mins
需要時+ 磨沙10mins
需要時+ 開大15mins
需要時+ 剪指甲5mins
需要時+ 頭髮護理10mins
需要時+ 洗美容用具15mins
需要時+ 做美容機15mins
唔會日日1個鐘既

臉: 落妝->洗臉 刷牙->磨砂
身: 沐浴露->擦背->磨砂->lotion
頭髮: 洗頭水洗二次->護髮素->髮膜->髮油

大概係咁 磨砂一星期二次

摔碟
爽

坐屎塔玩電話

我幫你沖十分鐘

砌模型

拉

做焗油

玩到玩夠為止
你估好似男人打飛機咁射一次要等兩三個字回氣咩
一晚射兩三次仲要開始扯到J痛

推

見過有女人沖涼沖咗成個鐘搞到佢老爺係廳到屙屎

唔係瀨，因為冇漏出嚟

劣鳩囉唔係你以為做咩呀

影低佢啦我驚啲friend唔信呀

出嚟先思考

用花灑對住射水

招淫女一齊沖涼有意1:1

留tg

以為係牙ryo-3-

tg?

我洗埋頭頂盡廿分鐘
其他女仔fd 都唔會沖咁耐

我得msn咋喎

pw:1

沖涼= 減壓

我可以齋企淋一粒鐘😑總共沖個幾鐘

利申：絲

想做吓女人

其實啱 洗完個身最污糟

建議搵過第個

男人都得

你老豆瀨屎呀

拉龍筋啊？

拎男友鬚刨剃胳肋底毛

認真 女人係夜晚要做既野 真係比足一晚時間佢地都做唔哂

我可以沖個幾鐘

屙完屎個沖涼房仲要隔三個字先可以用
冇得好似日本咁乾濕分離

落妝
洗面
有時敷下mask
沖身
洗完頭又要焗油

快嘅話可以15分鐘搞掂
思考埋人生嘅話要成粒鐘

剃毛

反而我男友沖得耐過我囉

利申：沖7-8分鐘

思考緊點樣殺哂啲男人

係唔係屙爛屎爆到周圍係所以要洗埋

洗埋頭嘅話
計埋吹頭護膚都要1.5-2 個鐘

利申：貪靚

反而識有個男仔會沖1個鐘涼...

捽碟噴到周圍都係

你知唔知頭髮長好煩
成班麻甩佬洗個頭用一分鐘搞掂又點會明

平時沖涼都係10-15分鐘 加埋洗頭
啲frd知道都好出奇
唔明點解有人可以沖成半個鐘至一粒鐘
係咪要捽爛塊閪

屙落條仔個口咪得

浴室拉筋仆死都未天黑

落妝 洗面 *抆眉
洗頭兩次 護髮素 *髮膜
沖涼 按胸
用大毛巾抹身 用細毛巾抹頭 用紙巾抹閪
搽body lotion 著衫
洗手 搽面
吹頭 *髮尾油
有時做埋* 又要個幾鐘

這就是雞比鴨便宜的原因

真心講句，ching你唔需要知女人點解要沖成粒鐘，你更應該認真諗下你果一個鐘可以去做d乜野

基本上15分鐘內搞掂
Sor for係我快定我唔係女人

一入到廁所 照鏡望下自己個樣 再對住鏡笑下(雖然唔知做乜)然後除衫 洗頭要用洗頭水洗2次再用護髮素 有時要再用髮膜等10分鐘先沖頭 然之後就要整理下自己個頭髮先再去沖身 沖完又要抹身著衫洗臉去角質刷牙擦護膚品
一個鐘差唔多啦

吓！我沖都沖一個鐘， 將部電話擺落番梘架， 一路沖一路睇

順便洗埋個廁所你話幾好
一舉兩得

應該係捽碟噴到周圍都係

我都想沖成個鐘儲水式 屌佢老母

真心問 可唔可以同時間做
例如一路痾屎 一路拉筋 一路落妝
好似冇衝突

我洗頭沖水沖好耐成日形住未乾淨

未試過，因為一次之後我會入咗聖人模式
（呢個mode唔係陣係得男仔先有）

洗頭 通常會落兩次洗頭水洗頭 會洗得乾淨啲 跟著再護髮素
仲有會按摩

其實幾好啊
可以靜一個鐘

男人都得架
屌佢老母次撚次入去都一個鐘以上
每日至少三次
真係人都癲

我呀媽一個鐘起跳
以前以為佢沖完 想入去刷牙
點知比佢大大聲喝住
叫我唔好掂到佢個護膚品陣
護膚步驟係一個鐘後嘅事

咁你應該同男人 陽痿 一樣

2分鐘
計過時

完全唔撚明點沖一粒鐘
同flatmate 住
兩個都沖成粒幾鐘 唔開水又喱入廁所唔知做乜春
好心查身查面吹頭就番房做啦
急屎急尿果陣真係憫到爆炸

Gay

等髮膜嗰十分鐘你做啲咩
有冇著衫 唔凍？

諗點樣殺男人

一年

我都沖成個鐘涼

利申 有j絲

慘到

因為喺入面WhatsApp 緊另一個

慢慢嚟

要啪啪啪

你係廁所保養㗎

頭點沖廿分鐘

10分鐘內沖完

阿狗

怎了

佢哋係米之後唔覆，第二日好晏同你講琴晚瞓咗

我而家先知有人唔係

狙擊

我享受比人狙擊

講真

我自己就係咁嘅:

卸妝水+卸妝泡泡 5mins
除Con+刷牙 5mins
柯屎 10mins
敷mask 5mins
洗頭 15mins (因為要落護髮素)
沖涼 10mins
除mask過水5mins
保養 (搽埋body cream) 10mins
吹頭 5mins

你話一個鐘容乜易

得柯屎洗頭沖涼要喺廁所搞
比埋刷牙你

屌你

係到傾點殺男人啊

點睇男人沖成個鐘

女人係咪叫 陰痿

應該都係病黎 不過唔知叫咩名

睇狀態
試過好耐冇扑痴左線咁勁想要
我記得我搞到自己高潮左十次好攰先停
仲要一日玩左三次

保乜尻養個花灑係要不停開？

仲有一路沖涼一路唱歌 然後自編自導自然埋一出戲

因為熱水涼好正
以前細個煤氣爐會沖一個鐘
宜家電熱水爐 10分鐘⋯

弱智

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡